\begin{table}[hbt]
\centering
\scalefont{.9}
\caption{Disciplinas Optativas do curso.}
\label{tab:disciplinas_opt}
\begin{tabular}{l|l|l|l}

\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
   & \textbf{Código} & \textbf{ Disciplina}  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}\textbf{Créditos}\\ \textbf{T-P-Ex-Est}\end{tabular} \\ \hline

01 & FGA -        & Aprendizado de Máquina                           & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline

02 & FGA -        & Compiladores 2                                   & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
03 & FGA - 208680 & Computação em Nuvem                              & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
04 & FGA - 101087 & Contratação de Serviços de Tec. da Informação    & 002 - 002 - 000 - 000 \\ \hline
05 & FGA - 115568 & Criptografia e Segurança de Redes                & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline

06 & FGA - 208671 & Engenharia de Software Experimental              & 004 - 000 - 000 - 002 \\ \hline

07 & FGA - 115584 & Física para Jogos 1                              & 000 - 004 - 000 - 004 \\ \hline
08 & FGA -        & Física para Jogos 2                              & 000 - 004 - 000 - 004 \\ \hline

09 & FGA - 110159 & Governança de Tecnologia da Informação           & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline

10 & FGA -        & Informação, Comunicação e a Sociedade do Conhecimento & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
11 & FGA - 201375 & Inovação                                         & 004 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
12 & FGA - 206199 & Inteligência Artificial                          & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
13 & FGA - 170054 & Introdução à Atividade Empresarial               & 004 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
14 & FGA - 208507 & Introdução à Computação Gráfica                  & 000 - 004 - 000 - 004 \\ \hline
15 & FGA - 208493 & Introdução aos Jogos Digitais                    & 000 - 004 - 000 - 004 \\ \hline
16 & FGA -        & Introdução à Web Semântica                       & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline

17 & LIP - 150649 & Língua de Sinais Brasileira - Básico             & 002 - 000 - 000 - 002 \\ \hline

18 & FGA - 208655 & Melhoria de Processos de Software                & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
19 & FGA - 107450 & Métodos e Técnicas da Escrita Científica         & 004 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
20 & FGA - 201383 & Microprocessadores e Microcontroladores          & 002 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
21 & FGA - 203921 & Modelagem de Processos	                          & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline

22 & FGA - 119474 & Prática de Eletrônica Digital 2                  & 000 - 002 - 000 - 002 \\ \hline
23 & FGA - 103187 & Princípios de Robótica Educacional               & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
24 & FGA - 208663 & Produtividade e Profissionalismo em Engenharia de Software & 004 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
25 & FGA - 208701 & Programação Web                                  & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline

26 & FGA -        & Qualidade de Software 2                          & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline

27 & FGA - 103217 & Seminários em Engenharia de Software             & 002 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
28 & FGA - 203939 & Sistemas Críticos e Tolerância a Falhas          & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
29 & FGA - 206181 & Sistemas Operacionais Embarcados                 & 002 - 002 - 000 - 006 \\ \hline

30 & FGA - 119491 & Teoria de Eletrônica Digital 2                   & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
31 & MAT - 113115 & Teoria dos Números                               & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
32 & FGA - 101109 & Técnicas de Medição Funcional e Estimativas de Software & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
33 & FGA - 193623 & Tópicos Especiais em Engenharia de Software      & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
34 & FGA - 110141 & Tópicos Especiais em Programação                 & 000 - 004 - 000 - 004 \\ \hline

\end{tabular}
\scalefont{1}
\end{table}
